# GHOSTVENTURE

Суть проста - прыгай по платформам, собирай золотые монетки и не умри:)

Усли хочешь поиграть - иди в /dist, там лежит свежая сборка, прямо из компилятора. Тебе понадобятся оба файла в папке с названием твоей ОС.

Игра все еще разрабатывается, так что пока что в ней мало контента, но будь уверен - через недельку ты увидишь еще парочку интересных (или не очень) уровней!
